男朋友好唔成熟

第一次去佢屋企 諗住買啲野上去 佢係咁話唔駛唔駛 佢阿爸阿媽唔會介意 仲話買野上去好on9 但明明呢個係一種禮貌黎 係俾人嘅第一印象
再加上第一次見佢阿媽 買少少見面禮都要掛

有時係佢屋企同佢阿媽傾緊計 佢又會係度9up
事後話佢 佢又話佢平時都係咁 無所謂
但我唔係佢 我唔係同佢屋企人好熟 佢成日亂up野會搞到我冇曬形象 但永遠講極都唔明

最最最最重要 前幾日貪玩係佢個身整左幾撻咖喱雞
佢竟然今日同我講話佢當日冇著衫同佢阿爸阿媽講左一陣野 我二話不說即刻屌9佢on9啦
佢竟然話佢阿爸阿媽冇反應 應該係睇唔到 仲叫我再上去
大佬呀 唔通你咁大個人佢地問你做咩搞到成身咖喱雞咩

究竟係佢太天真定我諗多左

同佢一齊你會有d辛苦
因為你幾成熟 對男方幼稚既行為會睇唔過眼
除左佢人生有咩大變
否則遲早都散

你冇形象架喇，要分手架喇

同佢一齊係幾開心嘅 但幼稚起上黎真係好難頂

試過佢講左一句佢覺得好好笑嘅野 但我完全唔覺
但佢講足十分鐘同一句野 係完完全全同一句 重覆左幾廿次
叫佢停都唔停 最尾我頂唔順發脾氣佢先停

又唔駛咁嚴重 係我真係唔敢面對佢阿爸阿媽

咖哩雞有咩問題?
唔俾得人睇?
你估佢老豆老母無預你地搞野咩?

係你份人太認真
佢係你屋企人面前會唔會咁先
係就真係on9
唔係既佢都係自己親人面前做番個無束縛既自己姐
我都覺得無咩所謂

唔敢帶佢見我屋企人 因為覺得佢一定會亂講野
一黎唔想幫佢兜 二黎都唔想佢俾我屋企人唔好嘅印象

外父可能ff你

自問做人唔太認真 成日都會同佢9up講笑
但唔會係長輩面前都係咁
我覺得得我同佢 或者係啲朋友面前咁做冇問題
但係長輩面前咁做就有啲奇怪

come on James

你做教書？

你屋企係咪書香世家果種
言行舉止係屋企人面前都有規有舉
好似番回家果咩安仔條女咁？

絲打都係分手吧

好少見你咁認真

樓猪認真撚

咩女仔黎，咁撚煩既

猪你老母咩 字都唔撚識打

總之你係啦

走啦你 我唔想同字都唔撚識打嘅弱智討論

你放左你男朋友 我就走
兩個人一齊最緊要就係做番自己,可能佢本身係咁呢~你咁認真做咩姐

得兩個人我唔會介意佢9up架喎 係唔鍾意佢係佢老豆老母面前都係咁

整到佢成身咖喱雞然後怪佢唔遮住係唔成熟
好嘢好嘢

唔覺你有幾成熟

認真你就散了

放鬆d啦

聽到樓主點樣話男友都覺得煩
係都要男友係佢屋企人面前扮哂野咁
大佬呀 佢屋企人對佢咁耐鬼唔知佢咩性格咩
仲會介意呢d咁既野咩
成件事得你自己一個咁著重於有無面子 印象好唔好
跟本就係佢做自己 關你印象好唔好咩事

我覺得好難要求對方 成熟有趣每個點都係你滿意嘅程度
知佢份人係9up 你某程度都like佢咁樣 真性情又fun趣。咁就好難係真係好成熟好穩重....

我覺得你可以最多去溝通下 同佢講你唔likey佢對住你屋企長輩係咁 叫佢睇住黎 唔係以後就唔好見家長

但溝通左佢改唔到都唔好太難過 因為都唔係容易 佢可能都想最真咁對你屋企人

我明你係重視同佢嘅關係 想走更長遠先在乎呢啲
但係每一個特質都一定帶來both -ve & +ve嘅影響

喺自己屋企人面前梗係做返自己，唔通仲要扮晒嘢，咁都叫唔成熟唔明咩心態
至於你話佢有時喺街都會講on9嘢，要你發脾氣佢先停，但你又話你有時候都會玩埋一份，好講得笑，咁鬼知你幾時玩得幾時覺得佢on9

除咗第一個其他唔覺有咩問題，如果佢好清楚屋企人性格，其實嚴格嚟講第一個都唔可以叫有問題

樓豬份人應該幾難相處

我睇到笑咗出聲

呢樣真
睇字已經覺得好難相處 處處覺得道理係哂自己果邊咁

認真撚vs

佢頂多係無聊D姐
又話人幼稚又話人好唔成熟
講到咁差咪分手囉 唔好浪費大家時間啦

岩呀
姐係佢想男朋友平時對屋企人一個樣
佢係度另一個樣 特別尊敬父母

我係條仔個老豆老母真係心痛
對自己既尊重係扮出黎
仲要比條女食住

其實你條仔應該平時都係咁同屋企人溝通 佢屋企人應該習慣曬 唔會對你條仔講嘅嘢太認真 所以你唔洗太介意 加上我相信大部分老豆老母都會覺得自己個仔同條女扑嘢好正常 又唔係味後生過

睇你講野都知係死毒撚 少少人情世故都唔撚識

我諗樓主意思係佢男朋友喺屋企人面前鳩噏樓主嘅柒野/負面野，令樓主怕喺世伯伯母面前留低唔好印象嘛

你男朋友真係幾戇鳩

係自己屋企人面前有咩所謂 係人地屋企人面前就話要扮下野姐
咁都叫唔識人情世故
睇黎你好大壓力 係屋企人面前打個乞痴都要大聲講excuse me

我毒撚?!?!咁你係咩啊?

睇完大家屌我 我會認認真真考慮下放佢走
多謝大家屌醒我

又要驚冇面又要做, 你男朋友真係辛苦

認真你便輸了

許屋企人面前都唔可以做返自己真係好慘

樓豬典型港女

有愛 = 得意 有趣 搞笑
無愛 = on9 唔成熟 反感

你要幾成熟？

唔好講到對方咁差 咩放佢走
係你地唔夾姐

無左愛姐
無左愛 對方做的野會好易反感

過左一年咋 我仲記得睇過呢個post

似係樓主唔成熟咋喎

認真回
樓主男友可能仲細，冇諗到作為女友第一次見自己父母的心情。作為女友的樓主，至少係想喺父母面前留下好的印象，所以先會提出話買野上去。禮貌嚟。其實係男友大安旨意，冇考慮到就係啲小節位已經會影響到父母點睇自己女朋友。做法未算大體。就算自己一直喺屋企點都好，帶得女朋友上去就要顧吓女朋友感受。

可能係男朋友根本唔識。可能係男朋友根本唔認真看待同你的關係。建議先同佢傾，傾完無共識可以考慮分手。

預咗畀人屌，但我覺得呢啲係基本禮貌，人與人互相之間的尊重嚟。女朋友唔係私家雞，亦唔係男人的所有物。

人地同自己老竇老母輕輕鬆鬆開吓玩笑都唔撚得
真心關你撚事咩 人地呢個相處模式相處左幾廿年
同你拍拖真辛苦 快啲分手放生你男朋友啦 佢值得更好

咁可唔可以真係男方父母完全唔介意先?
甚至咩禮節個d仲會覺得無謂

我覺得係佢想你同佢屋企人唔好咁生外氣氛唔好咁尷尬先輕鬆下姐 咁先代表大家可以係一家人

邊個話見對方家長一定要正正經經倒水遞茶咁先算係好？我覺得大家開開心心好和諧咁相處
大家無隔膜先係最好嘅相處方式
當然唔排除你男朋友係有少少幼稚
但係你都唔好咁拘緊

可能我思想都好幼稚啦

好撚小事炸下話 我平時屌完西都同老母講

唔介意還唔介意。
送禮同禮節做足一定有分加。而家只係第一次見，偈都冇傾過，咁快打成一片只可以係話扮熟。同埋第一次見人父母，點知佢會唔會介意。從字𥚃行間睇，樓主已經有同男友講過，但仍然開呢個post。就知男友好大機會其實冇認真看待過呢件事。

你男友幾歲？細過你？
人情世故野係要做嘅
果個話哂唔係自己屋企
要令你男友明白做呢d 動作係為左令老人家好印象
舒服d
之後大家相處都容易d
至於咖喱雞就唔係咩大問題
咩年代呀 都知拍拖咩事啦

你想要幾成熟 5成熟夠未

算啦樓主
你覺得呢度既人可以有幾成熟？
佢地將你講既野拆件，變到你男友咁係中意自由
但你男友係根本冇諗過你係佢父母心目中既形象

佢根本唔識諗
佢係仔，爸媽梗係由得佢
但你唔係女，我寫包單佢父母只係當你係個外人
形象呢樣野好重要
你男友唔識諗既地方就係以為父母平時咁對佢，就代表都會咁對你

呢啲係人情世故
都可以話佢未夠成熟

話咩無拘無束果啲收皮啦
咩情況都無拘無束咪係on9囉

成個post得一個正常
男朋友根本唔識呢啲好基本既人情世故

有d新人主張結婚唔搞大陣象
咁佢地係咪都係唔識人情世故 未夠成熟?

分囉 你老母

人情世故
我呀女麻當年見我老豆帶老母上黎
見到個人已經好開心 無點特別送d咩
有送都送完幾日已經唔記得左

唔洗書香世家 都尊重自己尊重人啦

呢個表情
令我覺得係咪又搞緊gay.....

same 第一個ex好唔識做人
成日喺我呀媽面前亂講嘢
我啲fd都畀佢激到對佢冇乜好感

好彩手已分

其實我都係想講
個個都唔同 唔好得一套準則

你膽心既野都係鎖碎事
男仔黎講 唔覺係咩
女既諗多一步都正常 女仔一般都比夠細心
因你重視雙方家長既睇法 係好既
但我諗雙方家長又無咩野特別意思

放鬆d 無野既 小事小事

我男朋友都成日同佢啊爸啊媽9up
又唔係講野無尊重無分寸嗰啲
我覺得佢地全家咁樣幾溫馨幾好感情

同埋佢地睇你份人係點 都係靠眼睇
我男人有次又係9up我點點點bitchy
佢阿媽同細佬同時講：唔會囉 唔信 相處落我信佢唔係呢種人

同埋我男朋友見我屋企人 好正常好有禮貌
所以樓主既擔心 可能某程度上係你主觀厭惡緊佢

樓上咁快已經有兩個拎結婚同阿麻出來spin
人情世故呢啲真係基本禮貌來
第一次見expect 熟到點？樓主care呢啲反而俾人鬧到係佢唔識諗、難相處
cls

屌你老母大陸狗

唔知點解咁多人覺得第一次去人地屋企買少少野去係有問題
亦都見到有人話咩可能佢父母真係唔介意
但其實我男朋友係有同我講過佢阿媽都幾著重呢樣野
甚至有屌過我男朋友去人地屋企唔送見面禮

再者 有人話乜佢父母唔知我地扑野咩 見到咖喱雞有咩問題
我想問你地父母知左你地扑野 你會係佢地面前扑俾佢地睇？

樓豬公審男朋友又幾成熟喎

唔講以為你男朋友 對住你屋企人咁做
對自己屋企人都咁介意

我老豆老母就係唔想人送嘢俾佢哋，佢哋都唔撚想做門面嘢，我當住我條女面前講過幾次，如果真係送佢會話我條女。咁如果果佢話老豆老味話你男朋友去人地屋企唔送見面禮，咁係因為人人老豆老母都唔同諗法，點知人哋點諗，佢哋啊爸啊媽接受到人哋唔送見面禮俾佢哋，但唔想自己個仔唔識做啫，咁你自己諗下佢老豆老母係咪咁。

你算鳩數啦，想分就想分啦
賴鳩我地托柒咩

讀中學就唔好拍拖啦

老實講 你地兩個家庭既相處模式唔同姐

我ex屋企就似你咁 成家都相敬如賓咁
好注重門面野 留我過夜都要同ex分房訓

我現任屋企好隨和 咩都無所謂
好似鳩流流好講得笑 但禮貌尊重都足 識做人
相處起黎自然舒服同真過ex屋企

所以我覺得你應該試下去了解你男朋友屋企先
唔好一黎就踩到對方成pat屎咁

係你太介意其他人既睇法姐
對住未來老爺奶奶
最好做番自己
唔好太刻意
之後既相處先會舒服

聽人意見又要疾住哂
仲係度偷換概念
你而家講緊既都唔係整咖哩雞個動作俾佢老豆老母見到
用扑野俾佢地睇做類比做乜柒？
講到尾你都係想自己有face
唔想俾人有機會影響到自己聲譽
有你呢d paranoid臭閪真係慘
乜都諗人地唔鐘意你啊乜柒乜柒
開post上黎公審仲夠膽屌人唔成熟

禮多人不怪 做多咗好過做少咗
我第一次見家長點都會買嘢
即使對方堅持唔使送

情到濃時，相信不少情侶都會互相激吻，甚至在對方的皮膚留下俗稱「咖喱雞」的吻痕，但原來這些吻痕除了不雅及有礙觀瞻外，更可奪命！墨西哥一名17歲少年，因女友肉緊在其頸項送吻，結果引發中風死亡。」
激情原來要付出沉重代價。死者岡薩雷斯來自墨西哥城，日前傍晚與24歲女朋友拍拖，其間甜蜜互吻，女友在他的脖子上遺下原本甜蜜蜜的「咖喱雞」吻痕，至晚飯時他卻突然全身抽搐後暈倒，救護員接報到場時，岡薩雷斯已返魂無術，當場證實死亡。

ref:

呢呢係你屋企教得好
但你都要明白 每個人背景唔同 佢未必明白你嘅行為背後嘅意義 所以其實佢都冇錯
如果有心行落去 你要做嘅唔係改變佢
而係大家互相理解互相尊重

呢個行為

本來想屌你 見到咁又屌唔落

留名睇 女朋友好貪玩 版本

竟然有人屌樓主話佢認真 煩 第一次上朋友屋企買袋水果好正常咋嘛

你估你哋屋企人真係好開放好包容呀？對你哋咋 成班小學雞唔識做人

岩架啦 再兜遠啲 就無人再屌你

如果佢講過都係著重
咁就你男朋友真係幾有問題
放手啦

算把啦，樓主根本唔係上黎問意見，純粹想上嚟揾人認同佢，佢根本無諗過自己有錯
上去見家長尻up下其實可以令氣氛無咁尷尬，大家講下笑雙方感覺又會熟絡少少
樓主平時都會同男朋友尻玩，突然間做下認真撚就可以反轉晒變成男朋友唔成熟
樓主根本淨係睇到佢想睇到嘅嘢
對住呢啲港女諗下都覺得樓主男朋友辛苦

諗撚多 咪睇到自己咁高

樓豬自己根本唔成熟。

有啲家庭，你攞包生果／禮物上去佢反而會覺得你造作虛偽。每個家庭都有自己既相處方法，你男朋友咁都係想你融入到自己家庭。不過呢啲家庭模式唔夾既事係經常有，如果你接受唔到，你地係應該分手，因為你男朋友係呢個模式長大，咁大個人已經唔會改到，改到都係好痛苦。

以上係客觀講法。主觀黎講，如果我係條仔我會飛左你。你自己想條仔幫你包裝到聖女咁（而你好明顯唔係），根本係你自己造作，應該自己反省下。

咩認真?

樓主算9數啦 幼稚果個好似係你

其實係你自己太認真
佢都係喺屋企人面前做返自己
唔覺得有咩問題？
定你緊張嘅只係自己喺人哋父母眼中嘅形象？
而唔想了解男朋友同屋企人嘅相處模式
嘗試融入其中？
此外 我又真係笑咗
人哋起碼都帶你見家長 對你都認真
反而你唔敢帶佢去見家長

依個post啲送禮撚真係好嘔心
人哋講到明屋企人唔鍾意收禮物仲喺度話咩依啲係基本禮貌、做多好過做少乜乜柒柒
依家係你哋唔尊重人多啲，格硬將自己價值觀套喺人哋屋企到，入鄉隨俗都唔識

你重新睇多次

佢係想你唔好又買埋啲唔等嘅嘢

只可以講你開咗個post喺錯咗嘅論壇
我大概明，其實會尷尬
然後又會畀人屌話扮純情扮天真嗰啲

好明白樓主 我男朋友又係把口快過個腦 成日係佢老母面前9 up 影響哂我d形象 以為好好笑 但我聽到好嬲囉 我一聽到會"meet"佢大脾 有時對住佢真係興過火屎 佢試過係人地派帖個時同人講下次拜山見

絲打都係分手吧
啲咁既對白好難想像到出自你口

每個家庭都有自己一套相處方式
總係用自己一套價值觀套用去其他人度
會唔會係你太唔成熟?

佢係你post於完之後先提男方講過老母重視
咪扮野

成熟同過份認真都可以係一線之差
或者人地屋企人真係無野 凡事唔係得你一個角度諗就係啱
睇到個少少野 什至可能誤會就當左人唔成熟
樓主你睇野得一面咁其實都唔多成熟

點解?
我成日都叫絲打咁做架喎。。。

你男朋友喺生佢養佢咁耐既自己阿媽做返佢自己會影響佢阿媽對你既印象？
啫係你覺得佢阿媽會樂意見到自己個仔比個女朋友搞到對於自己阿媽都唔自在？

果然女人係無邏輯

但你唔知佢講d咩 你憑咩咁講

真心覺得樓主on9得黎覺得自己好醒

原來喺討論區講野要講資格
邊度考牌？

哦 你岩

走出黎柒
多謝你證明我句野，你可以走啦

又一個po證明on9仔先會有女

你都好on9 家下係佢係老母面前9up 無中生有啊 咁樣唔會影響形象？

你咁唔on9，不如你解釋下，唔好用直覺/情感論。
我唔係果啲圍住你轉嘅狗公，對住啲蠻橫唔講道理嘅港女我會加多腳

好羨慕你男友屋企人 乜都唔介意

你個名。。。ching係咪因為某餐廳杯野飲先改

邊有男人會咁得閒搵野講搞到自己屋企人對另一半印象唔好
有既 佢無諗住同你行得遠咪會
正常成年人都知自己屋企人底線係咩/接受到d咩/會點諗
唔好成日將自以為醒個套格硬擺落人度 當人地係蠢係on9唔識講野唔成熟

不嬲
太正經or正常 會覺得你悶 唔有趣

佢自己都知自己有依個問題 把口快過腦 要我成日提住佢 唉

我無當，你真係on9喎
搞到咁耐你都係講唔到點解會影響到對你嘅印象喎

1. 可能人地真係唔介意/唔想你拎啲唔等駛既野最後又浪費

2. 係老母面前做番平時既自己，好多人係屋企同出面係兩個人

3. 你比人屌完大左肚係咪唔會出街？

結論：樓主太認真，諗法偏向自我

真係喎 阿華田溝好立克

想係長輩面前成熟 同輩面前玩得
就咁簡單
只能夠講你地唔夾

我知呀,我樓下間餐廳有先咁問你

ching有趣

快啲分手 唔好害人

咁點解你當初又鍾意佢先？

啲人就係想慫恿你同你條仔分手渣傻系

係吖，你之後搵個耶撚或者阿叔拍拖啦

叫mable既多數都係仆街

......

樓主同自己屋企人唔熟，見到人地屋企咁close就話人唔成熟

樓主今日同屋企人跪安未

講到尾兩個人價值觀唔同
你覺得要做嘅禮節 佢唔覺得要做
唔認同就係唔認同 唔好諗住改變對方
其實無話邊個對邊個錯 佢唔做都可以繼續生存
我ex都係你男朋友咁諗 最後好多野加加埋埋我地分手

即係你自己覺得自己啱撚曬

你男朋友幾歲
如果係20歲樓下我覺得可接受
係幼稚左啲 但通常22, 23點都會成熟返

我覺得同成唔成熟無關，女仔面皮太薄，成日要顧佢感受，太易受傷，男既粗技大葉，個女仔好易覺得被傷害，兩個一齊好辛苦，我指個男

好煩

無人覺得第一去人屋企買野有問題，事實上無買野都無問題，係妳小事化大好煩

不過咁，如果對方屋企因為妳無買野嬲左妳，除非妳好習慣呢d人，唔係結左婚仲有排煩

屌！！！我都係！！！
第一次見面佢又係話唔駛買野，但呢啲門面功夫點都要做足，把口實話唔介意唔駛客氣但點知老人家個心點諗，萬一佢父母覺得我禮數不周扣我印象分點算

之後咖哩雞又係，佢喺到話咩老人家唔識咁多唔知。唔識咁多生唔出你啦 可能佢地知道唔講出黎費事尷尬咋

你咁講野就真係成熟同識做人啦，上面有人係咁灌輸做門面野=成熟、識做人，business world都可能係，將呢套帶係私人生活，除非你好鍾意返工啦